前線手足決定真係害死人

一次又係咁 兩次又係咁
成日叫人留底set路障 防暴一來咪又係散

每次遊行完 最後前線set路障已經錯 守條馬路被補
意義就係坐2,3年??

唉 屌 博拉咩

成日話冇大台
前線決定

前線決定變成大台
最慘有人跟風 學樣留低守馬路